左膠有左膠遊行，勇士有勇士突擊，各有各做，篤灰者連續做二十世冇運行既有病窮撚兼慘死

咁就咪又動不動就屈人係乜係物

和理非既你自己行完就返屋企睇你既cctvb，咪阻其他有心人各自既活動，抗爭又唔見你咁好行動力

自己有自己想做既野人，亦無謂同d和理非嘈，各有各做，可向和理非人仕宣傳理念

係，但絕對要提防政府搵黑勢力扮暴徒，同黑警一唱一和
雨革唔係未試過

一定有大量篤灰者

但人地係黎自政黨，你就碌柒

左膠又黎篤灰啦喂

總之遊行既遊行，有新玩法既人就由得佢地去試，唔好亂咁阻止，更加冇理由走去篤人背脊，如果覺得自己可以幫到手，由遊行隊轉去玩新遊戲都可以，倒返轉，如果勇士忽然見勢色唔對而退卻，冇問題，但如果係領頭人，當然有義務去通知同解釋返點解唔玩

篤灰真係最仆街，果d有頭有面人仕，有跟開少少社運界歷史既人一定記得，蕭若元篤法國佬，社記吳文遠通黑警篤熱血公民，糾察係金鐘周圍趕人訓教同埋隱瞞有衝擊事件唔俾市民支援，學聯學民係雨革last一次大型衝擊時頭面人物走晒入政總避難，完全冇幫手，仲派人阻止當時既高登仔製造比較有力既抗爭工具
自稱支持民主既名人都咁篤灰法，有乜辦法唔死丫

就係左膠會篤灰同捉9住d 人比龜捉，我地先咁鳩憎左膠
你而家又講返轉頭

外國出哂聲，香港人呢鋪靠自己

左膠的確係仆街，口講要民主，帶住條嘔心黃絲，借遊行強制迫你要和理非，見你激烈少少就話你破壞運動，你有效地反駁佢佢就屈你係五毛，又或者屈你係熱狗(變相班港奸係想把熱狗同五毛放入同一個類別，間接屈咗一班有一定數量支持者既激進派變成五毛)